折得一枝猶好在，可憐公子惜李沁

我一生一世愛死李沁
你門可以打我了

前年愛敏敏
上年愛牙軒
年頭愛留真

留名等睇一生一世

呢啲名有少少陌生